{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022031420927/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "아이보리 쇼트 트러커 재킷"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsの今回の製品はサムスン物産ファッション部門で製造され、商品番号はSS22 / 162339KPD0です。 この製品はナチュラルなアイボリーカラーのデニムトラッカーで、クロップ丈とセミオーバーフィットシルエットで季節の変わり目のカジュアルな着場に演出しやすいデザインです。 フラップ付きの2つのポケットディテールでデザインされており、ライトなカラー感のワイドフィットデニムやミニスカートとコーディネートして演出しやすい製品です。 素材は表地なら100%で、洗濯時には濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用せず、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合には部分脱色や毛羽立ちが起こることがありますので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので着用に注意してください。 この製品は白系の製品に色移りする恐れがあり、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "この製品は8 secondsというブランドのものです。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はSS22 / 162339KPD0です。"
        },
        {
            "question": "この製品のカラーはどんな色ですか？",
            "answer": "この製品はナチュラルなアイボリーカラーのデニムトラッカーです。"
        },
        {
            "question": "この製品のデザインはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "この製品はクロップ丈とセミオーバーフィットシルエットで、季節の変わり目のカジュアルな着場に演出しやすいデザインです。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "この製品にはフラップ付きの2つのポケットディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品とコーディネートしやすいアイテムはありますか？",
            "answer": "この製品はライトなカラー感のワイドフィットデニムやミニスカートとコーディネートしやすいです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "この製品を洗濯する際には濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用せず、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合には部分脱色や毛羽立ちが起こることがありますので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "この製品を着用する際には洗剤が残らないように十分に洗濯し、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので着用に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管時の注意点はありますか？",
            "answer": "この製品は白系の製品に色移りする恐れがあり、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 568
    }
}